屙到個屎眼爆炸 邊隻止屙藥好？

保濟丸

木塞

食左 次次真係會幾個字就要入廁所果d食保濟丸都冇用

正露丸
行軍散

痾清咪無事囉

止乜撚

咁樣屙法
行出廁所幾分鐘又要行番入去
要頂到幾時先會屙清
成晚唔洗訓

飲雙飛人

五塔標行軍散

我碌鳩
頂住左呀

真係爛就食益生菌痾清佢
如果無咩屎 屎量好少 小心係便秘 唔係肚屙

唔好食野飲水，屙到冇野屙就止到屙

咁好快死

我第一次食麒麟果都係咁

樓主食左乜